業主要求睇預批先考慮開匙

是咪玩野？

係
雖然樓市摸左底
但有骨氣就咪撚睇佢呢間

睇第二間

叫咗佢食自己

緊係 on撚鳩

批唔批關佢咩事

邊咁得閒做預批根本冇心賣

個業豬想知間屋值幾錢咪自己打上去銀行問囉

業主可能純粹係放盤試價

大家睇清楚啲
[b]佢仲要我俾文件佢睇[/b]
傻架？！
以為業主惡哂咩 你繼續丟空托市
屌哂我時間傾

好似睇完一定要買
咁on9嘅業主第一次遇到

其實好多都係無得睇樓，好多有租客，點會比你睇

間樓好靚？？串到咁

On 9 , 不如帶3個月糧單俾佢approve 先比睇。

睇果時要登記身份証，核對糧單資料

收$500 睇樓費都可以趕走班混吉

幾百萬買層樓睇都無得睇

on9業主串過馬撚

咁你唔使賣都得

我家姐買賣過兩三層都係咁

買樓一向唔睇樓。

放租就話啫
自住無理由唔睇

咁咪唔好睇囉, 又唔係得佢一間

無得睇同要預批先睇係兩回事

我試過睇有租客既樓，個租客應該係同業主反左面，係咁倒米

帶我睇間屋既現有問題，邊度有漏水

所以買咗漏水樓
但真係平一截

On9業主